{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032716",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6021&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천 CG"
    },
    "text": "私たちの新築CGは寝具類を再利用せず、清潔と衛生を最優先にします。 実は2名様基準で価格を設定し、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。 客室はすべて禁煙室で、一部の客室にはバスタブ、マッサージチェア、乾式サウナがあります。 泗川空港までは車で約2kmの距離で、3分かかります。 泗川市役所までは車で約0kmで、5分かかります。 三千浦港までは約20kmの距離で、20~30分かかります。 泗川ケーブルカーまでは車で約5キロ、徒歩では0分かかります。 泗川航空宇宙博物館までは約6kmの距離で、5分かかります。 メガボックスまでは徒歩約6分、スターバックスまでは徒歩約3分です。",
    "QA": [
        {
            "question": "新築CGでは寝具類を再利用しますか？",
            "answer": "いいえ、私たちの新築CGでは寝具類を再利用しません。清潔と衛生を最優先にしており、毎回新しい寝具を提供しています。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。基本的に2名様基準で価格を設定していますので、追加のゲストには料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、すべての客室は禁煙室です。喫煙をされる場合は指定された喫煙エリアをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一部の客室にはバスタブ、マッサージチェア、乾式サウナなどの設備があります。ご希望の設備がある場合は予約時にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "泗川空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "泗川空港までの距離は車で約2kmで、約3分かかります。比較的近い場所に位置していますので、アクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "泗川市役所までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "泗川市役所までの所要時間は車で約0kmで、約5分かかります。近くに位置しているため、アクセスが非常に便利です。"
        },
        {
            "question": "三千浦港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "三千浦港までの距離は約20kmで、車で20~30分かかります。観光や海のアクティビティを楽しみたい方にオススメの場所です。"
        },
        {
            "question": "泗川ケーブルカーまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "泗川ケーブルカーまでの距離は車で約5キロです。また、徒歩でもすぐに到着することができます。景色を楽しみながらの散策に最適です。"
        },
        {
            "question": "泗川航空宇宙博物館までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "泗川航空宇宙博物館までの距離は約6kmで、車で約5分かかります。航空や宇宙に興味のある方にぜひ訪れていただきたい場所です。"
        },
        {
            "question": "メガボックスまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "メガボックスまで徒歩で約6分かかります。映画やショッピングを楽しみたい方には便利な場所です。"
        },
        {
            "question": "スターバックスまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "スターバックスまで徒歩で約3分かかります。近くにあるため、お飲み物を楽しみたい方にはおすすめのカフェです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 213,
        "QA": 619
    }
}